正式冊封愚樂台班愚民為平行時空師

請受封

樓主係表表者

樓主=愚民中的最強愚民

香港就死仲開膠post 拉+不推文

樓主周愚民

樓主弱撚智

拉